一人一個對女朋友講過既大話

我先 今個月出左$17000糧 查實係$20000

我同佢無野架

無所謂 唔緊要 我無事

我係柱男

放心啦 唔會有事㗎

我瞓先喇

無內射你呀

冇入去喎

佢普通朋友黎架咋 我地冇野架

你好靚

出左門口好快到

我訓啦

我頭先餐飯真係自己一個食

佢係人都叫baby㗎
佢真係男人嚟㗎

唔痛㗎

好忙 唔傾住

你要分手都無辦法啦
好呀

我淨係望你一個
冇望其他女仔

唔好亂諗野啦

我愛妳

我唔愛你

個個究竟係咪你女朋友黎

所以咪變左EX

我唔攰